#. "Name"
#: "~/Modules/Orchard.Projections/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Module.txt"
msgid "Projector"
msgstr "投影"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.Projections/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.Projections/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Module.txt"
msgid "https://github.com/OrchardCMS/Orchard"
msgstr ""

#. "Description"
#: "~/Modules/Orchard.Projections/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Module.txt"
msgid "Provides methods to control how lists of content items are filtered and displayed"
msgstr "提供一些方法来控制如何列出过滤的内容项然后显示"

#. "Queries"
msgctxt "Orchard.Projections.AdminMenu"
msgid "Queries"
msgstr "筛选"

#: "Orchard.Projections.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Projections.AdminMenu"
msgid "Bindings"
msgstr "绑定"

#: "Orchard.Projections.Migrations"
msgctxt "Orchard.Projections.Migrations"
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: "Orchard.Projections.Migrations"
msgctxt "Orchard.Projections.Migrations"
msgid "When the content item was created"
msgstr "创建内容项时"

#: "Orchard.Projections.Migrations"
msgctxt "Orchard.Projections.Migrations"
msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

#: "Orchard.Projections.Migrations"
msgctxt "Orchard.Projections.Migrations"
msgid "When the content item was modified"
msgstr "当修改内容项目时"

#: "Orchard.Projections.Migrations"
msgctxt "Orchard.Projections.Migrations"
msgid "Publication date"
msgstr "出版日期"

#: "Orchard.Projections.Migrations"
msgctxt "Orchard.Projections.Migrations"
msgid "When the content item was published"
msgstr "发布内容项时"

#: "Orchard.Projections.Migrations"
msgctxt "Orchard.Projections.Migrations"
msgid "Title Part Title"
msgstr "标题部件标题"

#: "Orchard.Projections.Migrations"
msgctxt "Orchard.Projections.Migrations"
msgid "The title assigned using the Title part"
msgstr "使用标题元件指定的标题"

#: "Orchard.Projections.Migrations"
msgctxt "Orchard.Projections.Migrations"
msgid "Body Part Text"
msgstr "Body元件的正文"

#: "Orchard.Projections.Migrations"
msgctxt "Orchard.Projections.Migrations"
msgid "The text from the Body part"
msgstr "正文部件中的文本"

#: "Orchard.Projections.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to list queries"
msgstr "列出筛选未授权"

#. "Not authorized to manage queries"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage queries"
msgstr "管理查询未授权"

#: "Orchard.Projections.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to edit queries"
msgstr "编辑查询未授权"

#: "Orchard.Projections.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.AdminController"
msgid "Query {0} deleted"
msgstr "已删除查询“{0}”"

#. "Not authorized to list bindings"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgid "Not authorized to list bindings"
msgstr "访问绑定列表未授权"

#: "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgid "Binding created successfully"
msgstr "创建绑定成功"

#: "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgid "The record for this binding is no longer available, please remove it."
msgstr "此绑定的记录不再可用，请删除它。"

#: "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgid "The member for this binding is no longer available, please remove it."
msgstr "此绑定的成员不再可用，请删除它。"

#: "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgid "Binding updated successfully"
msgstr "已成功更新绑定"

#: "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgid "Not authorized to delete bindings"
msgstr "删除绑定未授权"

#: "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.BindingController"
msgid "Binding deleted"
msgstr "绑定已删除"

#. "Not authorized to manage queries"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.FilterController"
msgid "Not authorized to manage queries"
msgstr "未授权管理查询"

#: "Orchard.Projections.Controllers.FilterController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.FilterController"
msgid "Filter deleted"
msgstr "过滤器已删除"

#. "Not authorized to manage queries"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.LayoutController"
msgid "Not authorized to manage queries"
msgstr "未授权管理查询"

#: "Orchard.Projections.Controllers.LayoutController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.LayoutController"
msgid "Layout deleted"
msgstr "布局已删除"

#: "Orchard.Projections.Controllers.LayoutController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.LayoutController"
msgid "Layout Created"
msgstr "布局已创建"

#: "Orchard.Projections.Controllers.LayoutController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.LayoutController"
msgid "Layout Saved"
msgstr "布局已保存"

#. "Not authorized to manage queries"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.PropertyController"
msgid "Not authorized to manage queries"
msgstr "未授权管理查询"

#: "Orchard.Projections.Controllers.PropertyController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.PropertyController"
msgid "Property deleted"
msgstr "属性已删除"

#. "Not authorized to manage queries"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.SortCriterionController"
msgid "Not authorized to manage queries"
msgstr "未授权管理查询"

#: "Orchard.Projections.Controllers.SortCriterionController"
msgctxt "Orchard.Projections.Controllers.SortCriterionController"
msgid "Sort criteria deleted"
msgstr "已删除排序条件"

#: "Orchard.Projections.Drivers.ProjectionPartDriver"
msgctxt "Orchard.Projections.Drivers.ProjectionPartDriver"
msgid "Suffix should not contain special characters."
msgstr "后缀不应包含特殊字符。"

#: "Orchard.Projections.Drivers.QueryPartTitleDriver"
msgctxt "Orchard.Projections.Drivers.QueryPartTitleDriver"
msgid "A query with the same title already exists"
msgstr "已存在具有相同标题的查询"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgid "No"
msgstr "否"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgid "Enter the value the string should be."
msgstr "输入的值应该是字符串。"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgid "{0} is undefined"
msgstr "{0} 未定义"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgid "{0} is true"
msgstr "{0} 为真"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.BooleanFilterForm"
msgid "{0} is false"
msgstr "{0} 为假"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Operator"
msgstr "运算符"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "A date"
msgstr "日期"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Please use this format: YYYY-MM-DD hh:mm:ss. e.g., 2010-04-12 would filter on the whole day. You can also use the Date token like this: {Date.Format:yyyy-MM-dd}"
msgstr "请使用这种格式： Yyyymmdd hh:mm:ss。如 2010-04-12 将过滤整天。您还可以使用像这样的日期标记： {Date.Format:yyyy-MM-dd}"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "An offset from the current time"
msgstr "当前时间的偏移量"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "You can provide time in the past by using negative values. e.g., -1 day"
msgstr "您可以通过使用负值表示过去的时间。例如，-1 天"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. "Unit"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Is less than"
msgstr "小于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Is less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Is equal to"
msgstr "等于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Is not equal to"
msgstr "不等于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Is greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Is greater than"
msgstr "大于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Is between"
msgstr "之间"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Is not between"
msgstr "不处于之间"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Year"
msgstr "年"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Month"
msgstr "月"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Day"
msgstr "日"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Hour"
msgstr "时"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "{0} is less than {1}{2}"
msgstr "{0} 小于 {1}{2}"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "{0} is less than or equal to {1}{2}"
msgstr ""

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "{0} equals {1}{2}"
msgstr "{0} 等于 {1}{2}"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "{0} is not equal to {1}{2}"
msgstr "{0} 不等于 {1}{2}"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "{0} is greater than {1}{2}"
msgstr "{0} 大于 {1}{2}"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "{0} is greater than or equal to {1}{2}"
msgstr ""

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "{0} is between {1}{2} and {3}{4}"
msgstr "{0} 位于 {1}{2} 和 {3}{4} 之间"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterForm"
msgid "{0} is not between {1}{2} and {3}{4}"
msgstr "{0} 不位于 {1}{2} 和 {3}{4} 之间"

#. "The field {0} is required."
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterFormValidation"
msgid "The field {0} is required."
msgstr "字段 {0} 是必需的。"

#. "Min"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterFormValidation"
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#. "Max"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterFormValidation"
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#. "Value"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterFormValidation"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. "The field {0} should contain a valid date (YYYY-MM-DD hh:mm:ss)"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterFormValidation"
msgid "The field {0} should contain a valid date (YYYY-MM-DD hh:mm:ss)"
msgstr "字段 {0} 应包含一个有效的日期 (Yyyymmdd hh:mm:ss)"

#. "The field {0} must be a valid number."
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.DateTimeFilterFormValidation"
msgid "The field {0} must be a valid number."
msgstr "字段 {0} 必须是一个有效的数字。"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Operator"
msgstr "运算符"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Is less than"
msgstr "小于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Is less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Is equal to"
msgstr "等于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Is not equal to"
msgstr "不等于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Is greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Is greater than"
msgstr "大于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Is between"
msgstr "之间"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "Is not between"
msgstr "不处于之间"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "{0} is less than {1}"
msgstr "{0} 小于 {1}"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "{0} is less than or equal to {1}"
msgstr ""

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "{0} equals {1}"
msgstr "{0} 等于 {1}"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "{0} is not equal to {1}"
msgstr "{0} 不等于 {1}"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "{0} is greater than {1}"
msgstr "{0} 大于 {1}"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "{0} is greater than or equal to {1}"
msgstr ""

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "{0} is between {1} and {2}"
msgstr "{0} 是 {1} 和 {2} 之间"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFilterForm"
msgid "{0} is not between {1} and {2}"
msgstr "{0} 不是 {1} 和 {2} 之间"

#. "The field {0} is required."
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFieldTypeEditorValidation"
msgid "The field {0} is required."
msgstr "字段 {0} 是必需的。"

#. "Min"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFieldTypeEditorValidation"
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#. "Max"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFieldTypeEditorValidation"
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#. "Value"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFieldTypeEditorValidation"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. "The field {0} should contain a valid number"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.NumericFieldTypeEditorValidation"
msgid "The field {0} should contain a valid number"
msgstr "字段 {0} 应包含一个有效的数字"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Operator"
msgstr "运算符"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Enter the value the string should be."
msgstr "输入的值应该是字符串。"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Is equal to"
msgstr "等于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Is not equal to"
msgstr "不等于"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Contains any word"
msgstr "包含任何单词"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Contains all words"
msgstr "包含所有的词"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Starts with"
msgstr "以...开始"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Does not start with"
msgstr "开头不是"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Ends with"
msgstr "以...结束"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Does not end with"
msgstr "不以...结束"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "Does not contain"
msgstr "不包含"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "{0} is equal to '{1}'"
msgstr "{0} 等于 '{1}'"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "{0} is not equal to '{1}'"
msgstr "{0} 不等于 {1}"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "{0} contains '{1}'"
msgstr "{0} 包含 '{1}'"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "{0} contains any of '{1}'"
msgstr "{0} 包含 '{1}'中的任何"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "{0} contains all '{1}'"
msgstr "{0} 包含 '{1}'的所有"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "{0} starts with '{1}'"
msgstr "{0} 以 '{1}'开始"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "{0} does not start with '{1}'"
msgstr "{0} 不是以 '{1}' 开始"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "{0} ends with '{1}'"
msgstr "{0} 以 '{1}'结束"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "{0} does not end with '{1}'"
msgstr "{0} 不以 '{1}' 结束"

#: "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgctxt "Orchard.Projections.FilterEditors.Forms.StringFilterForm"
msgid "{0} does not contain '{1}'"
msgstr "{0} 不包含 '{1}'"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Short date pattern: 6/15/2009"
msgstr "短日期模式： 2009/6/15"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Long date pattern: Monday, June 15, 2009"
msgstr "长日期模式：  Monday, June 15, 2009"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Full date/time pattern (short time): Monday, June 15, 2009 1:45 PM"
msgstr "完整日期/时间模式 （短时间）： 星期一 2009 年 6 月 15 日 1:45 下午"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Full date/time pattern (long time): Monday, June 15, 2009 1:45:30 PM"
msgstr "完整日期/时间模式 （长时间）： 星期一 2009 年 6 月 15 日 1:45:30 下午"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "General date/time pattern (short time): 6/15/2009 1:45 PM"
msgstr "常规日期/时间模式 （短时间）： 2009/6/15 1:45 PM"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "General date/time pattern (long time): 6/15/2009 1:45:30 PM"
msgstr "常规日期/时间模式 （长时间）： 2009/6/15 1:45:30 PM"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Month/day pattern: June 15"
msgstr "月/日模式： 6月15日"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Round-trip date/time pattern: 2009-06-15T13:45:30.0900000"
msgstr "往返日期/时间模式： 2009-06-15T13:45:30.0900000"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "RFC1123 pattern: Mon, 15 Jun 2009 20:45:30 GMT"
msgstr "RFC1123 模式： Mon, 15 Jun 2009 20:45:30 GMT"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Sortable date/time pattern: 2009-06-15T13:45:30"
msgstr "可排序的日期/时间模式： 2009-06-15T13:45:30"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Short time pattern: 1:45 PM"
msgstr "短时间模式： 1:45  PM"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Long time pattern: 1:45:30 PM"
msgstr "长时间模式： 1:45:30 PM"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Universal sortable date/time pattern: 2009-06-15 20:45:30Z"
msgstr "通用可排序的日期/时间模式： 2009-06-15 20:45:30Z"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Universal full date/time pattern:  Monday, June 15, 2009 8:45:30 PM"
msgstr "通用完整日期/时间模式：Monday, June 15, 2009 8:45:30 PM"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Year month pattern: June, 2009"
msgstr "年月模式： June, 2009"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Day: 15"
msgstr "日： 15"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Month: 6"
msgstr "月： 6"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Year: 2009"
msgstr "年： 2009"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Day of year: 166"
msgstr "年中的第几天： 166"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.DateTimePropertyForm"
msgid "Relative time: 1 minute ago"
msgstr "相对时间： 1 分钟前"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.NumericPropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.NumericPropertyForm"
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.NumericPropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.NumericPropertyForm"
msgid "Text to put before the number, such as currency symbol."
msgstr "数字之前的文本，如货币符号。"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.NumericPropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.NumericPropertyForm"
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.NumericPropertyForm"
msgctxt "Orchard.Projections.PropertyEditors.Forms.NumericPropertyForm"
msgid "Text to put after the number, such as currency symbol."
msgstr "数字之后的文本，如货币符号。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentFieldsFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentFieldsFilter"
msgid "{0} Content Fields"
msgstr "{0} 的内容字段"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentFieldsFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentFieldsFilter"
msgid "Content Fields for {0}"
msgstr "{0} 的内容字段"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentFieldsFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentFieldsFilter"
msgid "{0} property for {1}"
msgstr "{1} 的属性 {0}"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentFieldsFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentFieldsFilter"
msgid "Field {0} {1} \"{2}\""
msgstr "字段 {0} {1}\"{2}\""

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentPartRecordsForm"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentPartRecordsForm"
msgid "Content part records"
msgstr "内容元件记录"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentPartRecordsForm"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentPartRecordsForm"
msgid "Select some content part records."
msgstr "选择一些内容部件记录。"

#. "Content"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. "Content types"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgid "Specific content types"
msgstr "指定内容类型"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgid "Any content item"
msgstr "任何内容项"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgid "Content with type {0}"
msgstr "类型为 {0} 的内容"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgid "Select some content types."
msgstr "选择一些内容类型。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.ContentTypesFilter"
msgid "Any"
msgstr "任意"

#. "Content"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.EagerFectchFilter"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.EagerFectchFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.EagerFectchFilter"
msgid "Eager fetch"
msgstr "渴望获取"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.EagerFectchFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.EagerFectchFilter"
msgid "Eager fetch content part records"
msgstr "渴望获取内容部件记录"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.EagerFectchFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.EagerFectchFilter"
msgid "No content part record"
msgstr "没有内容部件记录"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.EagerFectchFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.EagerFectchFilter"
msgid "Eager fetch part records {0}"
msgstr "渴望获取部件记录 {0}"

#: "Orchard.Projections.Providers.Filters.MemberBindingFilter"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Filters.MemberBindingFilter"
msgid "Members for {0}"
msgstr "{0} 的成员"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgid "Html"
msgstr "HTML"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgid "Html Layouts"
msgstr "HTML 布局"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgid "Organizes content items in a grid."
msgstr "使用网格组织内容."

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgid "{0} columns grid"
msgstr "{0} 列网格"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayout"
msgid "{0} lines grid"
msgstr "{0} 行网格"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Alignment"
msgstr "对齐方式"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Horizontal alignment will place items starting in the upper left and moving right."
msgstr "水平对齐方式，从左上角开始向右移动放置项目。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Vertical alignment will place items starting in the upper left and moving down."
msgstr "垂直对齐方式将从左上角开始并向下移动放置项目。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Number of columns/lines "
msgstr "列/行数"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "How many columns (in Horizontal mode) or lines (in Vertical mode) to display in the grid."
msgstr "多少列 （水平模式）或行（在垂直模式） 将显示在网格中。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Html properties"
msgstr "HTML 属性"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Grid tag"
msgstr "表格标签"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The tag of the grid. Leave empty for no tag. (e.g., table)"
msgstr "表格的标记。没有标记则留空。（例如，table）"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Grid id"
msgstr "网格 id"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The id to provide on the grid element."
msgstr "要提供的网格元素的 id。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Grid class"
msgstr "网格class名"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The class to provide on the grid element."
msgstr "提供给列表元素的class类名"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Row tag"
msgstr "行标记"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The tag of a row. Leave empty for no tag. (e.g., tr)"
msgstr "行的标记。没有标记则留空。（例如，tr）"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Row class"
msgstr "行class类名"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The class to provide on each row."
msgstr "在每一行上提供的class类名。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Cell tag"
msgstr "单元格标记"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The tag of a cell. Leave empty for no tag. (e.g., td)"
msgstr "单元格的标记。没有标记则留空。(例如.,td)"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Cell class"
msgstr "单元格类"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The class to provide on each cell."
msgstr "为每个单元格提供的类。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "Empty Cell"
msgstr "空单元格"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The HTML to render as empty cells to fill a row. (e.g., <td>&nbsp;</td>"
msgstr "要渲染并用来填补行的空的单元格的 HTML。（例如，<td></td>"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The field Alignment is required."
msgstr "对齐字段是必需的。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The field Columns/Lines is required."
msgstr "列/行字段是必需的。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.GridLayoutForms"
msgid "The field Columns/Lines must be a valid number."
msgstr "列/行的字段必须是一个有效的数字。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgid "Html"
msgstr "HTML"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgid "Html Layouts"
msgstr "HTML 布局"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgid "Html List"
msgstr "Html 列表"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgid "Organizes content items inside a simple list."
msgstr "组织内容项到一个简单的列表里面。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgid "Ordered Html List"
msgstr "有序的 Html 列表"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayout"
msgid "Unordered Html List"
msgstr "无序的 Html 列表"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "Unordered list"
msgstr "无序的列表"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "Ordered list"
msgstr "有序的列表"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "Html properties"
msgstr "HTML 属性"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "List id"
msgstr "列表 id"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "The id to provide on the list element."
msgstr "要提供列表元素的 id。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "List class"
msgstr "列表class类名"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "The class to provide on the list element."
msgstr "提供给列表元素的class类名"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "Item class"
msgstr "列表项class类名"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "The class to provide on each list item."
msgstr "提供给每一项的class类名"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ListLayoutForms"
msgid "You must provide an Order"
msgstr "您必须提供排序"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayout"
msgid "Html"
msgstr "HTML"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayout"
msgid "Html Layouts"
msgstr "HTML 布局"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayout"
msgid "Raw"
msgstr "原始值"

#. "Renders content with custom separators."
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayout"
msgid "Renders content with custom separators."
msgstr "使用自定义分隔符来呈现内容。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Html properties"
msgstr "HTML 属性"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Container tag"
msgstr "容器标签"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "The tag of the container. Leave empty for no container."
msgstr "容器的标签。留空为没有容器。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Container id"
msgstr "容器 ID"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "The id to provide on the container element."
msgstr "提供给容器元素的 ID。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Container class"
msgstr "容器类"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "The class to provide on the container element."
msgstr "要提供给容器元素的 HTML 类。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Item tag"
msgstr "项标签"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "The tag of each item. Leave empty for no tag."
msgstr "每个项的标记。没有标记则留空。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Item class"
msgstr "项目类"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "The class to provide on each item."
msgstr "提供给每个项目的 HTML 类。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Prepend"
msgstr "头部插入"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Some HTML to insert before the first element."
msgstr "将在第一个元素前插入的一些 HTML。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Some HTML to insert between two items."
msgstr "两个项之间插入一些 HTML。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Append"
msgstr "追加"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.RawLayoutForms"
msgid "Some HTML to insert after the last element."
msgstr "最后一个元素之后插入一些 HTML。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayout"
msgid "Html"
msgstr "HTML"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayout"
msgid "Html Layouts"
msgstr "HTML 布局"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayout"
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayout"
msgid "Uses a specific shape name to render the layout."
msgstr "使用一个特定的形状的名称来呈现布局。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayout"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayout"
msgid "Renders content in a {0} layout"
msgstr "在 {0} 布局中呈现内容"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayoutForms"
msgid "Shape options"
msgstr "形状选项"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayoutForms"
msgid "Shape type"
msgstr "形状类型"

#: "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayoutForms"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Layouts.ShapeLayoutForms"
msgid "The type of the shape which is used for rendering content items."
msgstr "用于渲染内容项的形状类型。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentFieldProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentFieldProperties"
msgid "{0} Content Fields"
msgstr "{0} 的内容字段"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentFieldProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentFieldProperties"
msgid "Content Fields for {0}"
msgstr "{0} 的内容字段"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentFieldProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentFieldProperties"
msgid "{0} property for {1}"
msgstr "{1} 的属性 {0}"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentFieldProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentFieldProperties"
msgid "Field {0}: {1}"
msgstr "字段 {0}: {1}"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentFieldProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentFieldProperties"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentProperties"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentProperties"
msgid "Content properties"
msgstr "内容属性"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentProperties"
msgid "Display Text"
msgstr "显示文本"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentProperties"
msgid "The text representing the content, e.g. its Title."
msgstr "该文本表示的内容，例如它的标题。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.ContentProperties"
msgid "Content: Display Text"
msgstr "内容： 显示文本"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.CustomValueProperty"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.CustomValueProperty"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.CustomValueProperty"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.CustomValueProperty"
msgid "Content properties"
msgstr "内容属性"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.CustomValueProperty"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.CustomValueProperty"
msgid "Custom Value"
msgstr "自定义值"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.CustomValueProperty"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.CustomValueProperty"
msgid "A static text. Use it for custom tokens with Rewrite options."
msgstr "一个静态文本。它将用于自定义标记(tokens)与重写选项。"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.CustomValueProperty"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.CustomValueProperty"
msgid "Content: Custom Value"
msgstr "内容： 自定义值"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.MemberBindingProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.MemberBindingProperties"
msgid "Members for {0}"
msgstr "{0} 的成员"

#: "Orchard.Projections.Providers.Properties.MemberBindingProperties"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.Properties.MemberBindingProperties"
msgid "{0} {1}"
msgstr "{0} {1}"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.ContentFieldsSortCriterion"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.ContentFieldsSortCriterion"
msgid "{0} Content Fields"
msgstr "{0} 的内容字段"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.ContentFieldsSortCriterion"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.ContentFieldsSortCriterion"
msgid "Content Fields for {0}"
msgstr "{0} 的内容字段"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.ContentFieldsSortCriterion"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.ContentFieldsSortCriterion"
msgid "{0} property for {1}"
msgstr "{1} 的属性 {0}"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.ContentFieldsSortCriterion"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.ContentFieldsSortCriterion"
msgid "Ordered by field {0}, ascending"
msgstr "按字段 {0}，升序排序"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.ContentFieldsSortCriterion"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.ContentFieldsSortCriterion"
msgid "Ordered by field {0}, descending"
msgstr "按字段 {0}，降序排序"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.MemberBindingSortCriteria"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.MemberBindingSortCriteria"
msgid "Members for {0}"
msgstr " {0} 的成员"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.MemberBindingSortCriteria"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.MemberBindingSortCriteria"
msgid "Ordered by {0}, ascending"
msgstr "按 {0}，升序排序"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.MemberBindingSortCriteria"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.MemberBindingSortCriteria"
msgid "Ordered by {0}, descending"
msgstr "按 {0}，降序排序"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.RandomSortCriterion"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.RandomSortCriterion"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.RandomSortCriterion"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.RandomSortCriterion"
msgid "General sort criteria"
msgstr "常规排序条件"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.RandomSortCriterion"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.RandomSortCriterion"
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.RandomSortCriterion"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.RandomSortCriterion"
msgid "Sorts the results randomly."
msgstr "对结果进行随机排序。"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.RandomSortCriterion"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.RandomSortCriterion"
msgid "Random order"
msgstr "随机顺序"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.SortCriterionFormProvider"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.SortCriterionFormProvider"
msgid "Sort ascending"
msgstr "按升序排列"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.SortCriterionFormProvider"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.SortCriterionFormProvider"
msgid "Sort descending"
msgstr "降序排列"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.SortCriterionFormProvider"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.SortCriterionFormProvider"
msgid "The direction the field will be sorted by."
msgstr "字段的方向将作为排序依据。"

#: "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.SortCriterionFormProvider"
msgctxt "Orchard.Projections.Providers.SortCriteria.SortCriterionFormProvider"
msgid "The Sort field is required."
msgstr "排序字段是必需的。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Query - {0}"
msgstr "编辑查询 - {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Filters"
msgstr "过滤条件"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Add a new Group"
msgstr "添加新组"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Or"
msgstr "或"

#. "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "+ Add a new Filter"
msgstr "+ 添加新的筛选条件"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Delete group"
msgstr "删除组"

#. "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Sort Criteria"
msgstr "排序条件"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "+ Add a new Sort Criteria"
msgstr "+ 添加一个新的排序条件"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "+ Add a new Layout"
msgstr "+ 添加一个新的布局"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Add a new Layout"
msgstr "添加一个新的布局"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. "Manage Queries"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Queries"
msgstr "管理查询"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add a new Query"
msgstr "添加新查询"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Select all"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#. "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序方式："

#. "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. "Filter"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Filter"
msgstr "过滤条件"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Preview.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Preview.cshtml"
msgid "Manage Queries"
msgstr "管理查询"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Preview.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Admin/Preview.cshtml"
msgid "The query returned no results"
msgstr "查询未返回结果"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgid "Binding"
msgstr "绑定"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgid "Content Part Record"
msgstr "内容部件记录"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgid "The content part to add to the providers."
msgstr "要添加到提供程序的内容部件。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgid "The name of the member."
msgstr "成员的名称。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgid "Text to display in lists for this property."
msgstr "在此属性列表中显示的文本。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgid "Description to display in lists for this property."
msgstr "在此属性列表显示的描述。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Manage Bindings"
msgstr "管理绑定"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Add a new Binding"
msgstr "添加新的绑定"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#. "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序方式："

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. "Filter"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Filter"
msgstr "过滤条件"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Select.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Select.cshtml"
msgid "Add a Binding"
msgstr "添加绑定"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Select.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Select.cshtml"
msgid "There are no currently available bindings"
msgstr "当前没有可用的绑定"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Select.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Binding/Select.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgid "For Query"
msgstr "查询"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgid "Edit Query"
msgstr "编辑查询"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgid "The query to use to create menu items."
msgstr "要用来创建菜单项的查询。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgid "Items to display"
msgstr "要显示的项目"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgid "The number of items to display. Enter 0 for no limit."
msgstr "要显示的项目数。输入 0 为没有限制。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/NavigationQueryPart.cshtml"
msgid "The number of items to skip (e.g., if 2 is entered, the first 2 items won't be diplayed)."
msgstr "要跳过的项目数 （例如，如果输入 2，则不会显示第 2 项）。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "For Query"
msgstr "用于查询"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "(Default Layout)"
msgstr "（默认布局）"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "({0})"
msgstr "({0})"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "Edit Query"
msgstr "编辑查询"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "The query to display."
msgstr "要显示的查询。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "Items to display"
msgstr "要显示的项目"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "The number of items to display. Enter 0 for no limit. When using pagination, this is the number of items per page."
msgstr "要显示的项目数。输入 0 为没有限制。当使用分页，这是每页的项目数量。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "The number of items to skip (e.g., if 2 is entered, the first 2 items won't be diplayed)."
msgstr "要跳过的项目数 （例如，如果输入 2，则不会显示第 2 项）。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "Maximum items"
msgstr "最大的项目"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "Maximum number of items which can be queried at once. Use 0 for unlimited. This is only used as a failsafe when the number of items comes from a user-provided source such as the query string."
msgstr "可以一次查询的项目的最大数目。使用 0 为无限制。这只在项目数来自一个用户提供的数据源时用作故障安全，如查询字符串。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "Optional. Provide a suffix to use when multiple pagers are displayed on the same page, e.g., when using multiple Projection Widgets, or to define alternates."
msgstr "可选。该设置指定一个后缀，用来区分同一页面上的多个分页控件。例如，该设置可用在一个页面使用多个投影部件，或者定义可选模板时。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "Show pager"
msgstr "显示分页"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/EditorTemplates/Parts/ProjectionPart.cshtml"
msgid "Check to add a pager to the list."
msgstr "选中则添加一个分页部件到列表中。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Add.cshtml"
msgid "Add a Filter"
msgstr "添加过滤器"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Add.cshtml"
msgid "There are no currently available filters"
msgstr "当前无可用的过滤器"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Add.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Add.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgid "Edit Filter - {0}"
msgstr "编辑过滤器 - {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgid "You may optionally give a description to this filter, to be used in the dashboard screens."
msgstr "您可以提供一个可选的过滤器描述，其将显示于控制面板屏幕。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Add.cshtml"
msgid "Add a Layout"
msgstr "添加布局"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Add.cshtml"
msgid "There are no currently available layouts"
msgstr "当前没有可用的布局"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Add.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Add.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "Edit Layout - {0}"
msgstr "编辑布局 - {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "You may optionally give a description to this layout, to be used in the dashboard screens."
msgstr "您可以提供一个可选的布局描述，其将显示于控制面板屏幕。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "You can choose to display each content item using specific properties only."
msgstr "你可以选择仅在特定属性(满足)时显示每一项。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "Display Type"
msgstr "显示类型"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "The display type determines how the content item should be formatted. e.g., Summary, SummaryAdmin, Detail, ..."
msgstr "决定应该如何格式化内容项的显示类型。例如，摘要，Summary, SummaryAdmin, Detail, ..."

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "You can only add properties when this layout is saved."
msgstr "此布局保存以后就只能添加属性了。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Create.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Edit Layout - {0}"
msgstr "编辑布局 - {0}"

#. "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "You may optionally give a description to this layout, to be used in the dashboard screens."
msgstr "您可以提供一个可选的布局描述，其将显示于控制面板屏幕。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. "Properties"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "You can choose to display each content item using specific properties only."
msgstr "你可以选择仅在特定属性(满足)时显示每一项。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Display Type"
msgstr "显示类型"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "The display type determines how the content item should be formatted. e.g., Summary, SummaryAdmin, Detail, ..."
msgstr "决定应该如何格式化内容项的显示类型。例如，摘要，Summary, SummaryAdmin, Detail, ..."

#. "Add a new Property"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Add a new Property"
msgstr "添加新属性"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Grouping property"
msgstr "分组属性"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "None"
msgstr "无"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Optionally, select a property which will be used to group content items."
msgstr "（可选） 选择一个将用于分组的内容项属性。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "No properties are currently available in order to group this view."
msgstr "当前无可用的属性去分组这个视图。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Layout/Edit.cshtml"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Add.cshtml"
msgid "Add a Property"
msgstr "添加属性"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Add.cshtml"
msgid "There are no currently available properties"
msgstr "当前无可用属性"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Add.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Add.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Edit Property - {0}"
msgstr "编辑属性 - {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "You may optionally give a description to this property, to be used in the dashboard screens."
msgstr "您可以提供一个可选的属性描述，其将显示于控制面板屏幕。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Link to original content item"
msgstr "链接到原始内容项"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Check to make this property a link to the original content item."
msgstr "选中则使该属性链接到原始内容项目。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Exclude from display"
msgstr "从显示中排除"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Check if this property should not be displayed, but only used by the layout for grouping for instance."
msgstr "如果此属性不应显示则选中，但只有布局用于实例分组。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Create a label"
msgstr "创建标签"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "The text to display as a label for this property."
msgstr "要为此属性显示的标签文本。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Customize property HTML"
msgstr "自定义 HTML 属性"

#. "HTML element"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "HTML element"
msgstr "HTML 元素"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "The HTML element to wrap around this property (e.g., h1, p, etc.). Use - to prevent a tag from being rendered."
msgstr "要包裹此属性的 HTML 元素（例如，h1、 p 等）。使用“-”阻止呈现标签。"

#. "Css class"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Css class"
msgstr "CSS 类"

#. "The Css class to apply to this element."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "The Css class to apply to this element."
msgstr "要应用于此元素的 Css 类。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Customize label HTML"
msgstr "自定义 HTML 标签"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "The HTML element to wrap around this label (e.g., h1, p, etc.). Use - to prevent a tag from being rendered."
msgstr "包裹此标签(label)的 HTML 元素（例如，h1、 p 等）。使用“-”阻止标签(tag)被渲染。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Customize Wrapper HTML"
msgstr "自定义包裹HTML "

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "The HTML element to wrap around this wrapper (e.g., h1, p, etc.). Use - to prevent a tag from being rendered."
msgstr "包围此包裹(wrapper)的 HTML 元素（例如，h1、 p 等）。使用“-”阻止标签(tag)被渲染。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "No Results"
msgstr "没有结果"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "No results text"
msgstr "没有结果文本"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Text to display when the property is empty."
msgstr "当该属性为空时显示的文本。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Number 0 as empty"
msgstr "数字 0 为空"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Check to simulate empty text when result is the number 0"
msgstr "当结果是数字0时，选中则模拟空文本。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Hide if empty"
msgstr "如果为空则隐藏"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Check to hide the whole property when the value is empty."
msgstr "选中将隐藏全部值为空的属性。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Rewrite Results"
msgstr "重写结果"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Rewrite output"
msgstr "重写输出"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Check to override the output of this property."
msgstr "选中将覆盖此属性的输出。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Rewrite text"
msgstr "重写文本"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "The text to write for this field. It may include HTML. {Text} can be used to inject the current property text."
msgstr "属性写入文本。它可能包括 HTML。{Text}占位符可以用于注入当前属性文本。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Trim"
msgstr "修剪(Trim)"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Check to trim the result if it's longer that a specified amount of characters."
msgstr "选中时，如果这个结果比指定数量的字符更长则修剪。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Maximum length"
msgstr "最大长度"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "The maximum number of characters this property can be."
msgstr "此属性最大的字符数目。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Trim only on a word boundary"
msgstr "仅在一个字(word)边界上修剪"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Checked to trim the property only on a word boundary."
msgstr "选中时则仅在属性的字(word)边界上修剪。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Add an Ellipsis"
msgstr "添加一个省略号"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Check to insert and ellipsis ({0}) if the property is trimmed."
msgstr "如果该属性已被修剪，选中时则插入省略号 ({0})。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Strip HTML tags"
msgstr "去掉(strip)HTML标签"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Check to remove any HTML tag from the property."
msgstr "选中时则从此属性中移除HTML标签"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Remove whitespace"
msgstr "删除空格"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Check to remove the spaces at both the beginning and the end of the property."
msgstr "选中则移除此属性开始与结尾的空格。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Preserve new lines"
msgstr "保留新行"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Check to convert a line break to a &lt;br /&gt; tag."
msgstr "选中时则转换行尾为一个&lt;br /&gt; 标签。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/Property/Edit.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Add.cshtml"
msgid "Add a Sort Criterion"
msgstr "添加一个排序条件"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Add.cshtml"
msgid "There are no currently available sort criterias"
msgstr "目前没有可用的排序指标"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Add.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Add.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Add.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Edit.cshtml"
msgid "Edit Sort Criterion - {0}"
msgstr "编辑排序条件 - {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Edit.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Edit.cshtml"
msgid "You may optionally give a description to this sort criterion, to be used in the dashboard screens."
msgstr "你可以给这个布局一个描述，其将显示在控制面板的屏幕上。"

#: "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Projections/Views/SortCriterion/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

